魔鬼山直幡控訴警橫行

魔鬼山直幡控訴警橫行

【本報訊】一幅寫上「魔警橫行亂殺人」的直幡，昨晨被人掛在油塘魔鬼山上，以譴責警方連月來對市民的暴行。直幡長約十五米闊約兩米，以黑底白字呈現。直幡上除寫有譴責警方暴行的字句，更畫有「開槍」的圖案，而魔鬼山對面的油塘屋苑，不乏住有警務人員的紀律部隊宿舍。事後多名消防員登上魔鬼山，然後縋繩而下，將直幡拆走。另昨晨11時，有人在獅子山頂掛青天白日滿地紅旗，事後由消防員拆走。

劉永明攝

日期：2020年1月5日 星期日

新春上水和你行
時間 ： 1500
地點:上水一號花園(龍豐對面)->上水黨鐵站C出口
活動TG頻道：
（已獲不反對通知書）

==============

銅鑼灣 x 灣仔稅局 和你Lunch
日期：2020年1月6日 星期一
時間 ： 1245
地點 ：時代廣場集合/灣仔稅務局

文宣

消防係救火救人 而家要淪落到去拆啲閪布

幾耐之前

咪就係因為魔警橫行亂殺人囉

今日新聞黎